外國見到俞黎俞多電動保時捷，係咪可以入POAHY

有冇幾會變Tesla , 車價又差唔多價錢

有冇人諗過根本兩個市場嚟，玩開跑車嘅會唔會買Tesla

XRX

啱啱先睇完佢條片

加多少少